
                      Es imposible determinar exactamente cómo la luz de la luna de Barry Jenkins se mete dentro de tu cabeza y te hace ver el mundo con nuevos ojos. Pero lo hace, y luego te pertenece. Este es un cambio de juego, el tipo de película que desafía la categorización simplista. Reducido al tamaño del tweet, se trata de la experiencia de crecer negro, gay y alienado en los proyectos de Miami. Jenkins, adaptando la obra de Tarell Alvin McCraney, In the Moonlight Black Boys Look Blue, encierra el foco en un chico en tres etapas de su vida: un niño de nueve años, un adolescente y un adulto. Tres actores estelares nos llevan en este viaje al núcleo de la autoconciencia. Cada uno te romperá el corazón.
        
            